成日話學電腦學寫程式搵食，到真係個個學又變廉價勞工

好似以前讀會計，真係有得住太古城，移民加拿大
當然你可以話冇得咁講，寫程式ＡＩ係劃時代既野
但印度班電腦天才夠醒目，一日屈係印度咪又捱窮
係香港揸巴士人工仲高過印度做ＩＴ
有時唔係話唔想上進、進修呀咁
但真係使咁多錢又要花時間，到頭來都係學店有賺
進修完都係要捱，加個幾千但又ＯＴ多兩粒鐘
跟住又進修，更多責任，唔知做乜

樓主 乜你唔係
住四小龍
揸c class
有加拿大passport
做bank 嘅咩？

下一批到法律JJ

Programming 易學難精
個個諗住識寫就叫勁
好多垃圾app bug多到噁
都用嚟打飛機